香港人真係無腦加無人性

左邊係BBC,右邊係appledaily
個BB生出來係無罪既

Update: 截至開post，appledaily已經有6百幾人比哈哈

其實嗰啲係咪連登仔嚟?

top comments

到宜家圖中comment已有過百likes

外國個種風氣好易令人變左膠

個bb生左出來，連生存既權利都冇，人命一條，點解冇左一條人命，啲人會開心？
我意思係bb人命先要珍惜，唔係個is婆，因為唔應該死

你咁醒又唔收養番一個？
屌人無人性咁你又做過d乜？

可能有好多bb死，可能真係冇人幫到佢地，但係個重點係，呢一件事根本唔應該令人覺得開心同應該慶祝

一個bb死左，有咁多人覺得開心，真係冇人性
isis bb又點，宗教又唔係生出來就有，果一刻，佢只係一個bb，同我地既bb係冇大分别

伊斯蘭教係你父母係,你一出世就要信,
想脫教會俾人殺,歐洲已經俾D假難民搞到好撚大獲,
真係唔明歐洲人身受其害點解仲會做左膠

有幾多人信或改信，伊斯蘭又唔一定係isis，我淨係想講死bb，啲人咁鬼開心冇人性，死左個isis婆就話姐

邊單新聞又唔講 link又唔貼

香港人反應先係正常喎
外國係左膠大愛上腦